討論泰國班細路被困就爆4個post，香港人玩滑翔傘失蹤就冇人理

人地國家細路被困，連登仔開成4,5個post又整q&a, 有成幾十人出謀獻策，講下笑又俾人屌，唔知仲以為泰國政府會上連登
香港自己人失蹤，連登討論post夾埋都唔知有冇30版，當中唔少人仲係幸災樂禍講爛gag風涼話
如果連登仔肯用討論幫班泰國細路手既時間精力去諗點救鍾生，唔敢話一定有用，但起碼叫有d建設性，幫助一定大過討論點救其他國家既人
見到你班人大細超到咁就覺得可恥，香港人條命就算黎到連登都仲係咁賤

戇鳩

文字討論就搵得番咩

上山搵啦柒頭

你有無去呀？

泰國受困山洞少足集中討論post

泰國受困山洞少足集中討論 (2)

泰國受困山洞少足集中討論 (3)

泰國受困山洞少足集中討論 (4)

泰國受困山洞少足集中討論 (5)

【泰洞後續】泰國被困少足集中討論 (救左出黎仲要後續討論, 連登仔真得閒)

唔講都唔知連登咁多泰國人

【滑翔傘失蹤】目擊者拍下4人被怪風吹散 鍾旭華疑被吹上雲層

男子大嶼山玩滑翔傘 遇怪風失蹤半日未尋回

夾埋一個post都唔爆, 自己click入去望下有幾多口臭留言

戇鳩

文字討論就救得番班細路咩

入去個泰國山洞救啦柒頭

你有無去呀？

要返工，不了

好柒，又要串人

點解一定要我關心你想我關心嘅事？
你有撚病？